仲有冇人玩 PUZZLE & DRAGONS? (29)

一眾巴打表示感激ching0派魚

1001hunter

有無要指隊型/ 功能寵

新手留名

入唔到日山係咪慢左

留名

9269 8999

喺呢度我要多謝閃⋯下省
完

可唔可以要多條
好感動第一次打就贏

已經冇人冇魚喇嘛？
我瞓咖喇

One more

1529 0622

屌, 念住抽一隻水咖做繼承 點知又中彩龍

串到。。。

抽左兩下咋

唔該曬青子

彩龍隊會唔會入2隻彩龍

你中意咪放囉 唔中意咪賣囉
最緊要你開心

想問下原版定舊版究進 潮與虎， 犬夜叉比較好？
同埋用咩超覺好呢

水咖 彩龍
要曬都做下research啊屌你老母

頂, 原來我抽錯機

唔好咁啦, 可能9HO可憐我課太多金

仲諗咗兩秒點解仲可以抽水咖

我念唔到彩龍可以繼咩. . . .

繼彩龍咪得囉

抽夠10隻返嚟自己繼自己組一隊囉

你有彩龍s唔使打魚啦

可憐下你個人啫

請BLOCK呢條垃圾( Show Blocked User - 面係自己刁2 )
日撚日起感情台叫春,抵你比人飛,好撚煩呢條死垃圾
考古下先

好似係高登已經俾人blacklist 過

以前少入pad post都聽唔少刁兄啲事跡 睇完上面真係聞名不如見面

CHING

有冇人協lv10？

未有過魚呀麻

咩隊

猶格，水獵

油格我OK

好呀

要帶咩入？

我都唔知, 帶追打掛 帶倍攻掛

冇倍攻

1788 8919
試下

185 312 424
重玩長掛木龍女 猶格 同金雷公
求大量巴打add fd

魔狼仔add咗你

已accept 唔該巴打

有冇人要木龍女 木鏖 穩龍 猶

可add frd子147769937

想要魚

@青令

其實都唔係好有用

咁一條都冇係要打下既

太耐冇玩，miss左好多嘢

4條基本野

有冇大神carry lv9,10

有冇人派幾條比細佬

ching 點解咁多fd 位

有冇人打黃金番

E字頭added

犬夜叉個究進

有冇人刷冥翼機

H字頭added

有冇人打土日？
我想企

有無巴打陪我打空域

琴晚叫又唔喺度

100 685 491
多數掛彩/凶/靈/穩龍,猶格

有左恐龍同雌火龍裝 裏雙易左好多

想問彩龍超覺醒 加血個個定係防封個粒會比較好

加血

漂龍入彩龍隊會唔會好怪 3 7c好正咁

有冇巴打有左手可以施捨俾我
我啲機械人料多到爆box

賣曬去

我差頭

開box

集龍應該送多一抽紫龍機就收皮

兩三年無玩，而家玩返，邊隻最屈

唔夠位爆咗幾石開 仲有剩

愈睇愈覺得隻靈龍根本就係官方驚佢變成第2隻猶格級數既野,所以招隊長技先唔上唔落

樓上兩個巴打都爆咗request 好多人add

10個位
144 774 456

爆咗request

有無加我 等多20日就換到俾你

應該冇啵

最近啱啱回坑
求add fd
245102557
長掛彩龍
之後會升木龍女同水龍女
有成100個fd位

原來爆request嗰個係我
得返一個fd位 唔可以周圍add人
清咗d位之後即刻add到晒上面全部巴打

又邊度抄返嚟

突破咗300fd位

爆

有排

繼個盾/解覺/轉珠技咪得

仲衰過漂龍

Ching0god點腸

加左

其實木龍女攻擊力都吾算好高 起碼冇零央 優格果d甘高 勁系邊度？ 系高血高回磨隊用？

166397294
小薯20個位

都好

其實破神機攻又唔高 技能又ookk冇咩特別 勁系邊？

轉珠技最好搵返6色陣
想夾屬拎數值buff可以刷隻頑龍王拎去繼
開技keep到最少有7combo版面

但冇7com 打唔係神既話 睇人地d片 好似好難破200萬功攻
例如好似都係mp寵既木奧龍甘 三圍都係勁 血高 功高 覺醒勁 技能都好勁 相比之下 破神機我就覺得好似。。

冇7com 打唔係神既話 睇人地d片 好似好難破200萬攻

喂 比啲默契得唔得

Padblog d留言

8 killer粒蛋食咩潛覺同繼咩技好
進破根果邊

偷偷地加左

好

thx 巴打 真係無諗過入呢隻 成日覺得普通降臨寵廢

日文名ADD左上面2位大神
btw 原來岩岩係我爆左好友

加咗台主同組腸

原來 計埋抽左150抽 都無彩龍
真係好想退佢老母臭閪款
人地30抽就有隻 有d撚屌免費中
機率平均就50抽中1
我懷疑我個ac係無呢隻寵 抽10000石都唔會出

比個正皮你補血

sor囉
利申撚屌

add咗上面啲巴打

加咗

吓

垃圾早腸木龍繼垃圾野 唔好加佢

MK仔帶我打每日 OK?

讀心晶片正常運作緊

恥撚全職玩fgo 唔好加佢

最撚屌有D FD同佢講X pack唔中
佢就答我免費抽中左

係囉 我玩唔到穩龍

我個同事免費中左 之後話想要隻謎龍多D 話彩龍點睇都唔勁 一日問我幾次

穩龍 六天乜鳩 破神機 奧丁龍 miru
唔課都執到隊既

彩龍係雞

miru

- -?

幾時幫我買火miru

買左2打😁

我又要

想要黎玩pad r

30hkd pack
pm 面交

帶禾分身打 定你又出左街食女

好奇想知150抽位巴打
中幾多隻靈龍/零龍/玩龍

要面交不了，暗瘡毒撚唔會見人

牙立幫我買未

岩岩食完早chan 行緊返屋企

每樣50隻

morning q

又屈

又比班巨頭騎劫左個POST
屌 !

青令神今日仲會唔會派魚 尋日病左跟唔到

靈1
零1
玩1
無睇錯無計錯
下下鑽強都出5.5%
金就我每樣4隻之後直接變左15000mp無計

頭果70抽好似第70th先中隻靈
機率黎講仲算正常 1-69有中零同玩
之後71-150真係中撚左月讀咁
15000 15000 15000 15000 50000 咁樣loop
一開強就係mp黎

岩先抽左幾下 出多隻零都唔撚出彩龍比我

收手啦

先唔講D咩輸打贏要
抽到咁機率底過佢標既咁多係咪可以成功退錢

下次先

其實鯨魚係點攞架？

Padr執

神賜俾有緣人

無緣人

Yahoo友緣人

小薯左右手求加

299462367
常用:暗埃 穩龍 水獵
漂龍升緊 炎柱就練緊唔手殘
360595770
常用:yoga 鏖 水獵

見到id即add之後一個accept都無

I know that feel

有無人清錢關寶石龍拎石?

吾系甘牙

好耐無玩
請問而家興玩咩隊

Lm

Repost

百花齊放
鏖魔大版面combo
愛德7c隊
水木龍女高血半磨隊
猶格靈央大倍率速刷
新火mp又有超高手向秒殺隊
特定難關有高減傷/無傷隊

Add 咗台主早腸
我叫csl

前後10pack終於有2彩龍

你做嘢得罪佢？

有咩好串 傻仔黎

我諗佢係真心唔識既 佢HEA玩的
不過佢之前鋼丁 5抽1哥2弟

無嘅咪用其他啦 講真彩龍唔穩

其實係我嚟...

原來你就係幫我洗廁所個呀姐

無盾
無回加成
做打手超過100分
但係做隊長就
高壓關唔岩佢

係
成日見你係廁所打J

我都無J

HEA玩特別好運

132 465 429

仲有十幾格無人加, 有無常玩巴打可以加個好友

呢位巴打啱呀
少一位打手咪用一個穩寵囉，贏率更大

巴打我加咗你
KT
唔過 600 rank 唔好嫌棄

又笑咩

我仲有60幾個位😂😂

你咩名？

有冇巴打有多餘料可以同我trade?
id 126503491

同連登一樣

我同你抽既數量差唔多
不過我係追靈龍
結果又係抽極唔中
原本仲諗住咁多石可以中到兩隻

冇呀，你id係咩

有都要30日

384038630

再招多次147769937

木鏖、猶、穩龍、轉宙

水獵木龍女其他個啲出聲就有

仲有60幾個位

有冇巴打協力打幾場寶玉
5321 4316

戰友d時間表係咪錯
想打寶玉無得打

有冇人仲有水獵進化素材？

打唔打幾場?

都要add左先有得開始計

岩岩玩返 招下朋友
199434508
想問下穩龍係咪無得拎翻

睇下次開唔開降臨

係 彩龍隊長真係麻麻
穩龍完美隊同愛德隊太好用

冇人話唔比打3月任,
只係個個都認為打夠6隻就夠呢種風氣好唔掂,
自問打得夠多果D我諗唔會出黎同我嘈

pad 靠你了

人地set 打6隻就齊獎品
而家老奉幫你繼續打咩
要屌就去山本到屌
上黎屌其他玩家托柒咩

What 7 u say

up乜鳩

見人係戰友招人到嘈

咁你咪係戰友串返去囉
上來講做咩鳩呀

我估2個comment 都係share番黎

我都想做好人呀
唔好俾位我笑鳩你ok?

覺得好笑COPY下

你係一個好人

G CHI MC

mc拎完第一冠又串左

你好好人
我COPY上黎就係想大家開心
點知得你一個人笑

咁你就cap圖啦
無啦啦講句野都冇人知你講咩
串親你又唔好意思

笑夠未牙

愛德35%盾係佢成神一個關鍵
Btw穩龍完美隊係乜嘢

呢隊

打依隻都死
愛德勁好多

樓上有3隻狗

4隻

4隻雞 1隻豬

真係唔好講嵐龍 成個pad最強功能寵 沒有之一

抽到仆街都無

即喂曬d喇叭升左50技

勁
我等下次有光PI刷先
反正我未用正隻星霜龍

就到死線未有第二抽

剩25個鐘, 差18萬隻
就算d人唔打山本都會做手腳
實有得抽, 唔使擔心喎

食左彩喇叭+廿幾三十隻光喇

食完仲有彩喇叭淨

我刀有 幾隻囉

Coming soon一定有喇叭

笑鳩佢今次好柒
仲柒過第一次

金龍綠龍九成冇

聽左巴打既意見，唔輸打贏要玩退錢，課到140抽，都係唔中彩龍，但叫有新個隻7星 彩龍係咪真係一定要追到

mc 個隊點繼

好慘

想追點解唔追埋
隔多排有新野頂走/換其他隊彈起先黎用咩

有無人可以carry一下lv9

等夏天出泳衣彩龍

抽唔到咪玩其他囉
又無話限死一定要彩龍先過到某d關

追 一定會後悔 到時喊都無用 你仲有1日時間抽

咁
怕手殘同木赫

冇彩龍咪用漂龍頂住先

其實你退咪退囉
退完都冇人知咖啦
唔好咁傻仔掉140抽落海啦

嘩屌
MC隊嘢曬死我了

水咖換大蛇先啱

都已經140抽,唔差在追埋去啦

盲左

依個真 成5千幾 上連登 勿認真呀

叫你退嗰D 9成自幾課2-3PACK都會退

140抽都唔退正ON9

yes我連禮包都退

第3隻武器係邊個

火勇
回殺

火刀囉=.=

我上次10單抽正月一隻7星都無 都無退
但我覺得幾千蚊話多唔多 話少唔少 但送哂比山本玩蘿莉就好唔抵咁囉

apple近年仲推到咩 上次棄驚退錢apple叫我直接搵9ho -_-

要隻彩龍做乜鳩 糞game都咁認真

一隻7星都冇就退啦
你計返total7星個率都知啦

抽完2個星期後 有諗過點解唔退 之後就不了了之

之前情人節10pack冇7星都想退但退唔到
撳完入去話呢D唔係可以退錢既項目之類
要搵itunes support

7星喎 即係隻包包頭火英同火埃

十鳩幾單果D咪試下退囉 幾單果D就收皮啦
再唔係試下課60石 唔中可以順便退GAME賣AC

彩龍做隊長唔勁
可能遲下會有超究進呢

sor 應該係8星 雖然好非洲 但都無理由第2垃圾既都抽唔到

點解我唔直接講零龍

mc 個2粒大心用黎頂咩先制

冇
之前插落
未換

頂你個肺

其實170抽都有大約7.5%唔中1.5%出現率嘅0龍

本身就係想放彩龍落愛德先追，怪就怪自己忍唔到手

又曬

樓上又串

JM9講講下又哂圖

全隊冇超覺

想call愛里隻臭雞上黎屌mc

死MK 係咪你教人上黎笑我

我唔係MK 好多我都未見過...

上面張圖有四隻都無 點跟

全部都冇又點跟

我愛你

我都係
所以對彩龍無感

寵永遠都係人類既好朋友

where is fa ching

最忠心

而家有彩龍都唔知點用
前面話無課組到隊穩龍
六天龍 綠奧龍 破神機 彩龍
計埋穩龍成team 720cost
700rank放個細血章先啱啱好
砌完45000血都好似冇

完美穩龍隊得穩龍同未升好嘅新降臨

其實退錢之後抽左d寵會點？
未退過

你試下咪知

新合作抽蛋你地想抽咩

我想抽柯南同埋犬夜叉

木龍女隊帶邊隻追打好

唔抽 等幽遊

咁我唔換

都估到啦
彩龍hp 抗神g 神殺 新龍破防

好無耿啊退錢

抵啦

綠機同金機宣布收皮
龍喚應該差不多

彩龍我用80%攻
我覺得順手D

2個冇咩所謂啦 點都唔會用封橫果個啦

我用封橫

抽多隻柯南買哀醬就熄驚

阿拉丁個新進好似幾撚勁

我都係

窮L得大食龍

封橫有用過80%啦 彩龍都已經咁大火

有時唔BUFF 都打爆隻Q姬同咖哩

入咗橋姬殺手
你問我答

即係咩殺手

平衝kill裝?

橋姬殺手

裏極 guardbreak是否必需？

打三位一體用靈龍/猶格 好？

2隊都係3王對應

不是 mc打裡極最尾仲有招技射喇叭

ok ty

你喜啦 你都3王對應

又開分身

想問下呢隻係咪無用定？

進化素材黎，留起佢

可以拎去繼比火屬雜色隊員用

我唔係好識繼承 應該點先可以繼 我㩒完入去 冇一隻可以比我揀

要爆曬右邊啲覺醒先 同埋唔係隻隻都有得被繼承
爆覺醒有全金色星星就有得被繼 綠金就無得被繼

金龍機、活動機同埋多數值100MP以上,已經滿覺醒同究進都可以拎去繼
繼同屬性有額外數值加成
繼承個base冇限
每次技能繼承就食你100萬coin

金色星星呢隻係咪可以？

可以

用石抽返黎 + 5星以上 + 開滿覺 全部可以繼

其他就開滿覺睇有冇金星, 或者睇攻略網

唔該曬巴打

玩龍

加好友
387 936 627

半夜有冇人打3月任地下城

其實ID大細同玩得耐唔耐有冇關係?

有

課左pack 7金1鑽

Padr d火水木珠有咩用

換297/S/炭王etc都會用到
同埋換padr入面d覺醒技都要用

嗰3隻波利要5粒彩珠加66粒火水木珠
同297宙赫差咁遠嘅

2R

race 同rosanne?

送一抽中蠻龍。。有咩用 招技。。

賣！

中謎龍，係咪都係用黎俾人繼

我繼咗畀穩龍

抽極都冇玩龍
放棄

隻穩龍終於抽到防封

暗埃 mvp

吓 玩龍抽呢部

進乜都要食機神將
打黃金番打到嬲嬲地

抽唔到 有少少想整究極群馬

無蠻就焗住要整㗎啦

或者用2隻貂蟬

呢部好貴
神up雖然都唔易抽但係機率高少少又有其他6星限

有隻未究
要整多5隻

靈央專武除左繼比靈央仲有冇其他用途？

繼比木龍女隊

我隊野: 木龍女 破神機 破神機 奧丁龍 最後放石田三成/劾龍好？ box得呢2個選擇

大食龍繼石田三成
破根性

唔洗破啦 磨都得啦

中衛龍 係咪冇用架？

有猶格 可以考慮繼咗佢

又中人妖

彩龍進定唔進

抽多隻進左佢

賣左佢 垃圾公廁黎

下 抽得過癮d

一隻既唔進啦

有無ching打3月降臨

1 pack得個吉

Me

認真牙

真牙

有個friend第四pack連續兩抽出彩龍
利申無課金玩家 我的朋友不是我

有FD子

降臨清晒啦

咁快手

6P仔

到底6號同虛龍有幾難出
咁多次復刻加埋抽左廿幾次
都抽唔到一隻
當然7星個啲都抽唔到

6號真係抽唔到
今日免費抽出埋新果隻5星都未有

我其餘個啲5星 坐底各3隻

5隻6號啦屌佢老母
神殺殺殺

邊隻係靈央專武

仆街抽5星都要負皮

劾龍

唔係上年十一月第一次出
今次第一次復刻咩

5星有幾難出 2pack咩都有啦

哦唔該

好後悔個陣冇all in抽情人節零龍
原來咁鬼勁

九筒計唔計橫排 無嘅隻新暗9筒都幾難轉

唔計呀

邊到勁

屌奶星 兩隻靈龍有咩用

150000mp 買到三隻喇叭啦

無用可以賣做Mp

招主動解覺醒無效5rd幾實用
同埋覺醒都唔差

應該慘在橫排隊而家麻麻

關橫排隊咩事

咁都有得笑

咁關咩事
而家主流都combo隊

我係講緊情人節零龍唔係靈龍啊
伏左樓上位巴打sorry

原來quote錯左
本來想quote呢個

依家仲可唔可以用港版iTunes card課金？

有冇人打lv9,10?

咁應該我記錯
但我睇BOX我加埋應該已經抽多過2PACK
但係仲係差6號同虛龍

抽多2pack就有

再抽有希望

最近先找完卡數
無乜錢

Lv9 你有冇點陣

金龍機睇怕連第二下都抽唔到
點解9ho搞個活動都可以咁柒

佢星期六日開足1.5倍都有可能既
依家

如果可以好似集龍祭咁4條鯨魚單人快刷我咪考慮下刷多十隻
依家要人轉珠

有無大神可以carry龍究超地
彩龍新手隊 2626 4120

之前打雙周龍拎左S但e家睇得C
係咪有得再打拎S級獎

唔轉珠躝啦

你刀系

我做証 牙寵今日轉左成日珠都仲未過到裏極

仲未過咩

猶格 龍究 地獄
打5場8968 4024

31pack 橙

係, 2月更新reset晒 & 獎品加左碼

拎左石未

牙寵

又笑牙寵

8082 0780
求carry

reset之後打左1次拎s e家睇返係c

+1
望晒兩邊明明打左各一次30萬分拎埋S
個record都係show緊C

免費抽中木零龍 好開心 第一隻零龍。之前投票都係投佢 可惜輸比猶格

係都風神啦 真正必需品

咁仲有冇得再拎S

佢放風神出黎賣,應該多D人回歸

打多場之後再拎左S,但係冇獎派

邊隻贏就出邊隻架啦
事到如今仲係度風神VS猶格

唔明點解唔公佈下之後D名次
好奇想知下風神玩龍零龍幾多票

我估係風神第二，零玩攬炒

yogg個販賣期都完埋提黎做咩

破吸一隻都無就好想要
有兩隻之後再黎都嫌多
風神究進咁勁
但無咩意慾放佢係前面

回流玩家一問 而家048檔仲用唔用到

你個ios幾先

又俾十仔巴del咗fd

ikyfb

384038630求多d巴打加

掛左兩粒鐘木龍女..無啦啦成條LIST 都有木龍女玩

有冇人有撒旦城情報

帶動潮流

山本轉死性，個7層塔咁易打

有無人見到MK6 佢失蹤左成日 好擔心佢

唔係10層咩

但唔代表水龍女少左..三十幾四十隻

係啊，我check返係10層，不過我打到第七

毒撚6去左清巢

唔叫埋

屌 星期日都無街場清巢
而家差8萬先夠30萬

吉左青令
希望唔好DEL我

你有12點 一定夠30萬啦

想做死屍R下經都唔得

好痛

貫撚死佢

想問第一格個隻素材用咩隊先夠抽

水獵

入召龍刷定係等人派易有D?

派
上推特搵

如果我同你講我連水獵都無咁點算

幾時會派

戰女神隊有冇

咪進啦 君子現階段都冇邊隻易組得勁
做隊員啲type唔係咁易入到隊

依加最有用係抗神機

有大小橋
白狗 潮與虎 橙龍 派蒙 天照 光印呢啲

咁水君呢？
水君勁唔勁

無
係咪一定要有減傷隊先夠抽

君子真係冇隻勁
之前派隻暗君我升爆咗仲未用過

咁我係咪做左傻仔
唔夠錢買猶格買左光君子

依加30萬賣幾隻六週年強龍搞掂啦

係唔係要水獵素材 我有2 set

光君你拎去砌隊刷三位一體都用到既

呢隻好似仲勁啲

我諗佢隻人都冇

哩隻你要4個木光陣先勁
咁不如買炎柱算
手轉又得大花火又得
打短關前面轉7C/清全版又得
想一萬倍繼個2色陣又得

隻人唔係就算個陣無login都會有封係mailbox到嫁咩

見個剛剛番黎玩嘅玩火柱

叫*

三隻

個難度同當年打撒旦一樣

炎柱其實點轉
btw, 真係買木柱好似實際啲
後悔買光君子添

認真，上面話派素材即係點

其實唔打算課好多嘅話唔駛太急買
課得多嘅就隨便啦

屌佢戰友網都戇撚鳩 因為個垃圾廣告要轉番PC版睇野

炎柱你手轉到7c / 清到全版珠就可以用
單邊10*10(剛剛好7combo & 剩3粒珠或以下)唔一定要下下用到,
除非關野好高血/發嬲打高過3萬要你一下秒
基本操作就睇哩條片:

下面兩條就你用單邊炎柱先跟住練

唔洗咁急買
可以入無限回廊用個長掛炎柱fd慢慢試
岩自己手型同埋想一萬倍爽下諗完度完先買都未遲

即係無難度啦

有無人打三月？

撒旦尾層咁易 愛德華真係好全能下

彩龍機收左

希望下年我抽得中

希望下年抽得中6號

狂

有無人carry下3月

過唔倒

有無代打3月同撒旦塔 全部打唔贏

有無人企幾場蛋龍?

第一層比吸血鬼打死咗

@心囝

說好的有得買哀醬呢

13號先有

山本

g持下中左柯南，好似7c究進勁過水橫新究進？

屌你老母
抽咗我隻柯南

題外話，我拎你朋友拎左線下賽亞軍

屌打騷靈植物神數

打贏台狗有幾威

唔係好威，40人賽姐
但我估香港唔會打到咁多人既線下賽

btw 落爆錶
痴線

勁牙on9
防不勝防

蘇生做乜鳩

拉你朋友汁卡再換落去

用過電子龍爆完又可以整上場再合一次巨鑑龍

Del佢fd la

del你

雙極四倍 見唔到塔關了

先下手為強

ok you win

亂馬好勁 零龍級覺醒

利申mo

仲未繼荊龍3u兩7c

招技咁廢邊個用

8turn 繼都得啦

要玩system

盆回雞場好用過成金 搭返本家魔法？
你落咁少閃刀

5抽全全銀

抽到阿拉丁，勁唔勁？

打點己經低，
盆回雞場係為左自己抽一張＋爆對面空域做你朋友再展開
本家魔法都係用啟動同水朋友搵，再用火朋友或機關再利用，做到2次就是賺
清完前場就搵機會爆佢老味西牙shit

術式各1唔夠拆場卡喎
場地又會開唔倒閃刀

以為入錯post
睇唔明

場地強謙就由佢啦，盆回係丟場地俾對面wo

同個超好運同事交換抽諗住轉運 點知幫佢一抽亂馬

老是常出現

運係跟ac, 唔係跟人

咁性交轉唔轉到運

打mirror咪on9

抽左10次終於中服部平次
銀蛋多到on99

服部都追

有人落架咩依家

手動技睇落幾吸引

咁不如升隻橋姬

好想中柯南
唔知勁唔勁 但細個好鍾意睇

單人幾勁

唉屌，招技咁似
cd 只係差1回合
屌，中伏

好想中青令雞，
唔知勁唔勁，但細個成日睇

台狗嗰邊閃刀咩價

咁都有笑點？ 定你笑點低-.-

yes

5G
我爆盒的

睇黎當年係歐洲人 我無火埃打到想死

送俾我嘅一抽 彩龍最後的一張拼圖終於儲齊 火屬靠佢

我打到第五層已經打唔上
可唔可以教下點打

光埃易咁多

想問
琴日唔小心抽到2隻彩龍
想組隊彩龍隊有冇必要一隊放一隻凶龍一隻彩龍？
定2隻彩龍就得

屌你老母

亂馬勁唔勁？

零龍級輸出

有無人協打3月/撒旦

撒旦塔冇得協

miru 勁唔勁

法國你都幾識玩
部機完左先話抽到兩隻
等得一隻/冇嘅人冇得抽，要一直葡萄你

勁‼️

恰新手

可唔可以搵人同我協力第五層

青令G

咩第5層先得架 正常人點會3月第5層都過唔到

有冇巴打可帶過lv9

吉野未
成日飛日本

體力節約

佢係刁
點同人比-.-

真係好唔小心下

唔小心仆街你都會企番起身啦
依加唔小心抽到都應該賣左佢

進化進邊隻？

中左太夜叉 點組好

進晒3隻

有幾夜呀

夜到未訓醒

正經D啦

呢排病牙 無$$$飛了 岩岩先去完台北無幾耐

有新機啲人又開始曬
仲可以曬埋上一部機

我唔小心屌你老母呀

琴日連追4pack 最後5抽中2隻...
想要玩龍多

想問下阿拉丁勁唔勁？

佢最叻係管倉

原來又係死mk 開埋成堆失戀雜交post
Mk6你有fd子啦

今晚扑野夜唔夜呀
夾咩組好姐

r u play鳩 me？

我唔小心又用晒d運

好歐？

我唔小心冇抽呢部機

no
山本冇限你幾多抽.jpg

歐到仆街
課咗一pack 中咗兩隻殺生丸 一隻潮與虎 一隻犬夜叉 仲有阿拉丁 阿里巴巴 嗰d

唔知你有咩又玩開咩
好難講勁唔勁

墳巴後面有難

公平咩

岩岩又抽左下 加加埋埋8抽全銀

青令做咩呢排咁得閒

我琴日都唔小心屌左你老母

第8層大家用咩打

死左2次

單人lv.9有咩要注意
利申:用緊彩龍

唔好用彩龍

下次小心D

一彩一凶會好啲

日日都咁得閒
睇平時打機定上post

彩龍+鏖

用彩龍+水獵一次通關

水獵單人

識郁嘅木龍

尾關強烈建議用九筒直接屌死,凶鏖都可以,但千其唔好落彩龍
如果唔係有一隻長期淨係打副屬

直接秒

你唔係有好多彩龍架咩
點會過唔到呀

痴撚線 歐到咁

尾關點打

75%盾我拉2L都殺唔死

佢最尾果2隻好難青

我開2次木龍 7C+L就殺咗

想問2月獎勵既 一度xx番人 之類既關係打一次就完 定 24小時任打

一次性

同意
最強9筒零龍一野打百鳩幾億

冇

Cloud

9筒膠好似有同樣效果

lv9係咪得個超暗闇係麻煩野
除左墨鏡覺醒，仲有咩方法解超暗闇？
刷新珠得唔得？

得

最近唔知有乜好玩

星G卡比

歷古歷古

第1RD可以唔比佢開無效盾 唔洗帶九筒都得

第八層點打

一嘢轟落去

0C會冇技用
我寧願轟牙

開完版豬出嚟先0c咪得

reco cls

太慢了

pad

可唔可以用1萬倍直接秒佢

今晚返去睇下開唔開倒台先

可以

你開咩台
刷野台就唔黎了，次次睇你刷野悶到抽筋

除定褲等

今晚會開蓋亞龍關，有冇人有b隊要打？

聽青令老母收衫都抵番曬啦

刷裏極

同你後面條街d車聲

d車聲真係痴撚線
引擎廢就咪撚出嚟獻醜啦

二黎你個咪都好勁sosadlm

平時我瞓嗰陣都俾佢嘈住我

想比ching0 curry裏極

七星大獎之一既靈龍竟然無人討論組隊

車聲世紀級

我諗住炎柱喎

唔好靠車聲起我底

我帶4條魚繼4個 5rd盾，岩岩好夠捱到你殺咖哩

會盡快學識轉7com又剩3粒

你點轉g打 冇手指

全部交比你

頭尾4秒

0c 之後ching0轉

邊夠用😞

其實有得諗
隊長繼盾 有咩都開咗隊長先 中間應該儲得返2次隊長盾

做的很智障 繼10號龍之後又來一個不能不用九筒覺醒一發秒的BOSS 天天做這種東西真的是證明營運設計團隊裏面有老鼠屎在搗亂

又抄邊度潮文

PAD BLOG個REPLY

睇blog 睇我個個

有冇性感出浴照

就寵物強度黎講，我覺得e隻轉生撒旦做得非常失敗，能力各方法自相矛盾，根本唔知點入隊

當大家玩緊尤格穩龍嘅時候
仲有一大堆人玩緊水獵暗娜
就証明其實呢個世界真係有時差

智障就咪打pad啦

@apinkching

連巴哈都一面倒話今次易

又真
你叫個無射隊既整黎做咩😏

好中肯

入唔到

我唔介意你點批評我，
我重點係推介下可以點組隊，
若果你尚要針著用唔用石，
我只能給予你一個友善的微笑

邊位手足叫alex
放左遲神條片上pad扑

攻略組 白仔

有冇pad嘅tg grp?
如果有可唔可以add我入去？
身邊冇乜人玩
揾人協力好煩
想方便d

呢隻根本就係垃圾，一啲誠意都無
有心仲要有能力打完咁多個任務仲有特然多出來穩龍呢一關嘅人一早就有比呢隻更好嘅寵
成個月晒心機挨眼訓結果就係俾啲咁嘅野，一個月之後仲有人拎呢隻野出來用先再講啦

屌你個超覺系統搵笨柒嘅
倒咗5次297落去都中唔到想要個覺

平民隊

點跟

禁錯制 將阿蒙武裝化咗 是咪玩完？

多謝75萬MP

作為一隻降臨寵,隊長技已經算係超卓
但係當一隻寵缺點多過優點既時侯,就係廢
用佢過到裹雙極只係隊員同鏖魔既功勞多過本身

咁所謂嘅勁隊長係咪可以讓4隻隊員🤔

小妹扑

買多隻

師兄0 幾時開台

想盡快聽聲

坐定定等睇青0

吓開左喇wor

除左褲 有無人比LINK我

射射

靈龍應該唔進用暗暗定進暗火好

有冇巴打打機娜進抗神機
利伸冇風神

我要一隻

青令神開台

用咩隊bro 我有水臘yoga彩龍

教住我打得唔得

識玩一定玩暗火
高血又高攻，可以頂幾下島龍
玩2way 或者7c 都得，比起暗暗無咁缺暗珠

利伸：暗火靈龍打手

唔係屋企 無得轉住上網

暗號溝通

ohhh咁有機會再打

有冇人企陣月日
7339 2304
錢印繼全體固傷
20SB

一護應該幾岩入隊做增長？

仲有冇

又升rank

仲有冇？

屌你老母牙

炮友啲撚樣有技都唔開
留到清明拜山呀

第7層隻光魔用新火mp打唔打得穿？
還是要加秒數隊長轉幾回合等佢完？

巧多水龍女

收嗲啦 得3條又笑鳩我矛無乜水龍女=.=?

月讀蛋龍

打唔爆

睇炮友網
佢10億防

拜下都唔得 惡過寵

No

9

真係一條底褲都有佢既用處
隻野係倉底咁耐國家終於有任務比佢

一邊7*6，一邊市丸銀 最易

5屬打穿咪得

月讀蛋龍7乘6版面加10秒轉豬

無野 無覺醒 sor

有無大神carry小弟lv10 無風神好麻煩打新木印
水獵 彩龍 暗埃 猶格都有

我無擺增傷落隊
打boss 通常用一橫排再搭2way 或者7c
可以瘋狂無限體刷極3

可以加fd 168 760 402
長排暗火靈龍

1000萬血, 有都打唔穿

條友又靈龍刷裏極-.-

番青令台未

multitwitch

ok

靈龍

我都想組隊玩下，暗火靈龍 暗暗靈龍 2隻暗天平 一護

咁樣得唔得？

無咩勁暗隊長 玩條毛

柒左，原來暗火會轉隊長技

佢自己咪係隊長

隊員先岩

屌 一入去就死撚咗

應該玩7c／加豬定橫排

又無暗追打

Why無人吹奏蒼月潮

過到5
6又卡關

咪自己既暗暗版本囉

原來一早加左你

面係自己刁

下次入雞POST記得轉名呀CHING

我個隊計埋人地隊長暫時5粒加珠，保證跌落黎係加
8粒暗橫
玩2 way 同7c 都夠力

巴打

岩岩整左隻暗火靈龍
加好友105149747

added

我放緊潘暗盾魔神爵同天秤隊員 好夠力，但究竟講緊暗暗定暗火 同埋橫隊做咩玩2way玩7c

我砌返木龍女隊打裏極算 新手用返磨隊好d

好穩

我玩暗火
下下消6粒暗珠後面會卡到媽都唔得
所以我會放一隻2 way 暗隊員，單靠隊長技唔洗轉橫排都有25倍
武裝埋隻2way 寵4個2 way 都夠打大部分關

如果打極3 賣卻用個2隻狗，唔靠橫排搭2way 好難直接打穿1000萬防
整隻2way 隊員就唔洗帶直傷

哦 sor唔知暗火有底25倍 我自己玩暗暗

一隻進一隻唔進啦

青令個隊咁豪華
點跟

得一隻

加埋啦 1994174411

依排我都係用暗火刷極三

極2同極3我都未有本事贏到

咩係暗火

我想刷D龍殺神殺既話 有咩隊好穩, 可以比人CARRY下

唔係話玩左好耐, 無咩經驗

暗火靈龍

暗雅都刷得穩

有無巴打得閒無屎屙陪我打雙極？

暗光好似好用D

極1定2

其實我自己過左1
2 3 都未過

係咪要打？ 咩隊？

暗雅穩陣

都得嘅 你開 我砌下個隊先

求神講下典早

7690 9570

睇戰友網覺得暗雅好難穩, 要繼曬D好貴既技

FAIL

兩位巴打爆左fd request

炮, SOR

咁大鑊？
我而家打2 喎
我隊野好平民

暗火點組刷雙極3

訓前蕉個fd子 10個位
167 048 598

仲有冇人玩PAD #25

del左堆日本仔request

呢10個位我霸晒

打雙極3架喇喎

都係暗雅？

可以試下嘅 你開

好
巴打好勁

in

唔算勁啦
btw頭先最後打boss你可以開埋我個buff

開咗？

塵魔食咩潛覺好？

搵唔到？
入 code
6739 1429

入間火靈龍巴話進邊隻好？

Btw 暗火靈龍繼一護招fd子
281406669

Sor 無野 原來上面食唔到type

收埋左幾多石要cut

原來依到開咗po

仲以為你block左樓主

比人block左牙禾

有冇巴打仲有mh d 料

唔該晒墳巴
好勁

好彩係撞到赫拉龍咋

雙極3 一場70幾萬經
又有喇叭跌

0石 比幾個10石pool劫曬啦

Add 曬上面兩位
仲有無暗火靈龍可以加黎玩下
281 406 669

E字頭 想R大神fd子

HP+ 殺殺?

抽到4隻早乙女想問有咩用？

點解我要轉名？ 通行都知架啦

system

可唔可以穩刷到雙3？如果可以想問要點繼

都係繼破吸屬 破吸傷 普通洗版嗰d
不過咁你就冇得成日開技

可以放埋火時女入隊 要佢個追打

Thx

墳god

咪玩啦

從來唔block人

我係咁search pad 之後冇人開po

第一次打執行蛋龍
請問有咩方法打？
普通固傷係咪唔得？
一定要北斗果隻49點固傷？

連射40

有冇巴打有興趣暗雅斷打場極1

水獵得唔得？

都可以 咁唔斷打了

又係你搞事

有無人有水獵set 加咗好友先再睇下點換

下😒協力都唔比

為左唔比你做毒瘤，所以唔add你

同求水獵set

巨頭box通常每隻獵有一set剩

終於打晒十層, 好空虛

有都換走晒啦
幾耐呀
俾素材阻住個box

打得晒

新手求加個朋友
329132807
仲起緊手 請各位強人加加 會多用
通常會用博愛同青龍喚士

我都係 而家先得閒清3月

唔好咁啦

唔明?
定其實正常用威壓
分兩至三turn 可以磨得死佢

最終層可以點過？ 利申有點陣cloud

Btw, 隻暗火靈龍用落似半磨隊多過秒住過

拖turn係一個方法
另外佢講緊嗰個係鋼煉嘅40x3固定傷

繼鋼鍊隻中尉就可以射死佢

167 048 598
有2set係box

2set 水獵素材*
add 左留個名一個月之後提提我

added 同連登同名

me成個鳩幾月未執box

原來之前加咗你 不過你無理到
你搵下 定係你爆request/位

爆位牙 要搵人del 嫁麻

我用 狗頭 屌嬋 木代行 木嗰隻3惡kill 怪盜基德 鏖魔 冇繼承

水獵d料對上復刻就賣曬 估唔到仲有人無進

我今早都add左你 太低lv比你reject左

我起身就順次序add曬10位

慢左起身add你

尾關猶格求其入個buff比隻王消+碎龍+兩行光珠直接屌死佢啦

勁

如果我係到問可否教組隊會唔會俾人屌死

太耐冇挽 資訊冇點update 連舊賬都冇埋

一係99cd 一係4千萬盾 你點屌死到 定係上關留光珠

兩行光珠入到去先留

入去到開齊技然後錯開上下兩行光珠+0c

成件事唔關碎龍事
同腹肌無關

好 陣間試下 不過用其他隊

2惡殺+光？

用膠咪一樣

唔明點錯開
如果9筒cloud可以點留珠

如果要9筒就唔洗錯開啦🤔

有無人有蛋藏月讀借黎打7層

掛咗

Thx 牙腸
分身過到了

遲了

55

剛剛打完

立dee 有冇1 set滅盡 比隻聖誕龍你

我用彩龍
最後唔知點解用169倍，兩回合殺得死佢
威壓都無用
不過唔記得下層有先制死左

lv10好煩，又要有直心寵
又要有解覺醒無效寵同減傷寵
仲要有埋破吸寵

睇黎依關唔係啱用彩龍過

無

\('-')ﾉ

轉齊色 2 次咪死

有無平民隊

角龍+暗I 中間入1cd 一堆惡魔killer

掛多陣 未夠體

上星期掉晒出街換左d曜日素材返來

我都用左黎換火番😂

好 悶 呀 ！

過黎整電腦未 無網上呀

雀清有工番未

好悶，無pool抽無新隊長玩

第10層要點打

應該好多隊都贏到 我用雙暗埃打都贏

法國好多屌炎柱無用既fd子都轉曬掛了

冇mp

<(‘_’<)

好正常
好多人冇前瞻性
正如11月嘁小妹扑話穩龍廢嗰位清

(──ﾉД`))

紗清

點組好？

我見D人擺一堆雙轉珠既寵就夠

買隻黎玩下先 好似易過暗埃

thx 墳巴
成版fd 得你有

我都借咗了 你d運係積返黎

個段野以為係mcg講🙄

依然跟唔到

added
仲有無我份

掛開愛德彩龍鏖魔猶格 唔介意既話可以加加小弟
157879571

有無打錯id

真係打錯左 157879871先係

碎龍仲食唔食惡魔殺好

有無協力gp入?炮友網成日唔夠人搶

終於放工

我都想R協

可以去憤巴網

EZ

名？

巴打有冇用加攻寵? 點解我打極佢都係rj
明明空轉完之後留左3-4排光但打佢都係rj (好似無惡魔殺)

轉一場個頭會好痛 唔好

咩網黎

你有冇 9格貫通果啲寵 用貫通打穿易過留珠

有1000rank 大神加左我

買完第一時間進化左 塞落鯨魚做專業企手

9格貫通得隻FF No.3820
完全唔夠力
重要裝左2個惡魔殺比佢

咁多公廁惡魔殺既寵

你自己唔係咩

會掛炎柱，木龍女，水龍女，彩龍等leader
求add
ID:245102557
仲有70個位
大家盡情add我吧

1隻唔夠力咪放2隻
仲有其他寵超覺貫通

如不夠好～離開趁早

禾直接落2隻膠

原來入到王唔打隻王隻王會唔開盾
一陣試下儲技1野爆死隻王先

咩係膠

1隻3惡kill開賢龍夠做

cloud

無得開增傷技好難屌死佢

岩岩望下原來會del走d buff

有得開增傷一早屌死咗佢 依加諗緊慢慢r死佢

有無ching打火番

Send咗 b字頭

Added

隻潮虎有雙惡再加3潛惡
轉宙3潛惡
好似3串定4串光加多幾c屌穿佢

297換個覺
乜殺同9筒同普通覺係咪一樣？
潛覺d殺係咪少一半1.5倍？

早繼日射左番人rush

幾時親我友

插左牙遲

牙遲好慘

愛G 遲

added 299462367

1001